[
    {
        "randomId": 760
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Amatwi",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hakurya urwererane, hakuno urwererane",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Ururabo ry'amashyaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Icyo nsasira ntikirame",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ishime nyoko aratwite",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Ururabo ry'amashyaza",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Urwina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Kwatsa mu ziko",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    }
]